廢老20慢大軍有敢

我哋成日話天下武功唯快不破！但係今次個人覺得完全唔同。
1. NPC做野一定出師有名，612原本可以隨時烕團，不過NPC死都要等4點，就係要我哋點都做第一下衝擊，咁佢先有理由去反攻。
2. 現場狀況通常就係會有（金土馬），或者人牆阻住勇者前進。
3. 如是者，只要冇衝擊，而勇者又行到嘅，咁NPC就出師冇名，現場咁多cam，但一出手我哋就大條道理再打”過份暴力”呢一張皇牌！
結論:

1 . 冇衝擊=超龜速人鏈緩步前行（一定要有裝）；
2. 冇鐵馬=超龜整輕手輕腳搬開金士馬（注意係搬開，唔係推前.咁佢就冇得話衝擊。)

第一次出計打副本，好少睇攻略，未必過到關，不過覺得掉野都有機畀人插！希望可以不戰而屈人之兵！